(今日提提你)遇見冒充休班警員，應予以制服，交去警署

收皮啦
應打柒完即刻走

交去警署送頭？

痴線

無論係唔係冒充，你夠膽對抗假嘅休班警，都係死罪

P牌
負評
block
不推文

交你老母